hi 淡友（1313）

上啦屌你老味

[quote]

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

未跌完

淡友終於死哂

港女快D出大波波
比D激情禾地啦

錦鯉上車味

未，驚驚夾夾

腳B, 快D去股市到拎生日禮物啦

會唔會整個三百點突擊呢？
熊gel

少少地整個26128慶祝腳B今日生日啦

腳sir, HPBD

熊gel

多謝baby

null

又到RANGE底, GEL多2分鐘又交場

坐400點

做多晚淡友

頂住

穿dl g9g各位好友

下午好似轉左風向
明明上晝數人頭話開CALL既多
下午又轉晒話穿263PUT
D人一時一樣

要睇下穿唔穿到263,
穿唔到都唔洗驚既

由頭到尾 都跌

260牛走唔走好 琴日仲有賺 過完夜就

近牛走唔走好

驚左你咋

我個倉無變, 分析又無變

換個角度睇, 睇番淡OK

有幾近

未穿263都要有信念

準備開put

26150

穿左0.5

轉2 幻6 下

唔穿263, 其實真係睇唔到好淡
263落面仲要每100點都係支持位
最多唔唱好姐,
但未至於係淡囉

穿到263先再算囉

依家先開put
小心夾死

5 手 牛已入

我見好多人話穿263先PUT
261,260走, 都有2,300水位喔

祝君好運

技藝高超，跟TA必勝

明明你同我講話睇261既
263 PUT都有200點賺
有計錯咩

識開268 已經開左

穿支持位追沽, 好似無錯呀
嗱,我唔知架,我都係聽人講

屌你咩 我比3個位你
落晒係bonus 第二個位我就平put啦

期指高水必有古惑，大法信徒準備

270/268/266
機會一直都在

咁268驚佢上276呀嘛

屌你話put係咪你，而家又話大法

睇機會成本既姐，會睇錯，唔落261 班263咪 bye 撚

咁架咩, 唔係開晒3個位
俾人揀賺多賺少咩
我以為你賺夠唔要咋

奈B好撚串呀

又輸100個

26380+1咗呀，快升

呢排佢係咁然，串係正常既

我以為你賺夠唔要咋
好串

斬左call?

開始gel la 奶牛

之前有位巴打教落唔可以食咁盡, 要留番D俾人賺
同埋成日贏得多
點都要輸番少少出黎

你唔係買跌咩

兩日豬900個
心臟好大

我都賺夠了 比你賺下

幾時調轉個名

你又羊緊唷

無D咁既事
謝SIR先係成日贏
我都係跟佢搵食咋

THANKS, 謝SIR

做咩要掉轉個名
我又講過D咩黎

263就頂唔住

贏少少啦, 都係跟大佬搵食姐
嗱,我有叫你架
你唔上車咋

你地太燈

大戶巴call咗

都頂左好耐

山大又話第4個底穿既
而家第6個啦

轉下運

究竟港女今日著左幾多條底底架

今晚跟我做淡友喇

算啦，總係有時啱有時唔啱既，拉暈贏就ok

穿唔到架啦, 上番去先啦好無

京東健康

美少女睇落到邊
我想做愛野美奈子

穿ed

一手黨40% 中？

無啦無啦，千跌啦

cls, 點解又跌

轉左call

7 日豬夠3000個

pk 早左入牛

頂

係, 不過仍然抽唔中

法則有中好好運

慘慘豬

回血

佢坐緊幾百點喎幫補唔到幾多

特價牛時段
落到259 再加

未斬

落到先講啦

260牛牛坐緊10格過夜會唔會得返骨灰

我見好多人都中喔

89蚊放晒，賺900蚊有咩用

期貨高水咁多既

900 好多啦90點唔要俾我

都未穿尋日dl

爆邊

拎番贏錢既感覺

一係見底大反彈贏到開巷, 一係穿260直插地獄連灰都無埋, 呢啲先係人生

屌你

陣間如果到261大家有咩打算

jump

建興

叫完隻靚G先jump

早D去大快活搵二手飯食

總知見升就call，見跌就put……呀婆都識返

反手啦仲問

俾埋右邊面人打

傻閪先依啲位反手 利申261傻閪

263都穿唔到笑死人
真係假穿十幾點當穿左
完全無成交隊落去
說好的263 put原來係呃人

跌what ar

同我養你丫一樣是呃人的

唔怕啦
聽日升返

Call咗9988同JD有冇同船

搞唔掂，改名都轉唔到運

好灰呢排咁霉架

腳B, 其實奈奈真心想你今日生日羸錢
叩左你幾次都唔上車
而家唔敢叫你上啦

數字唔得,改個英文囉

奈姐！有冇堤示

我都唔知哇
就咁跌,就好似係跌唔落咁

就咁睇

奈姐！睇呢個月升定跌？

請問你係咪原本來自地獄架？

無事啦, 升番啦

4點我估插

就上天堂喇

我睇！跌九硬
申利先: 乜都唔識， 純粹9up

照計係升架喔
我細細個聽人講話12月D基金佬會做靚條數
所以會升
正股賺錢錢,大家都有錢過聖誕節

你係咪跟浪人口水尾架咋

多謝奈姐

停係200
殺班263

無講向上定下唷

個人睇插

係咪777邪住你

miki一4點就插

落注 7500

小心, 攬事,呢D都係負面既詞語
咁唔係解小心會跌咩

上車拎份生日禮物啦

聽日俾你平手走啦

睇來12月大法傳說已經冇人討論

佢好友講搞事＝跌
佢淡友講搞事＝升
點知佢咩友

收到風！一陣夜其又升

口水 26310 大法

靜靜地先會贏架

睇完都唔知佢方向
可能奈奈中文閱讀水平麻麻

但好似失靈

大法好似無一日係fail

無呀, 琴晚升左過百點

專業唔會講立場
立於不敗之地

尋日都一樣贏, 點解我尋晚唔走呀

真係執錢咁執
好音福音
真正EASY MONEY

係，講哂出黎通常行相反
但你咁日貼完macd尾市真係跌
你係咪性交轉運成功左

咁咪好似無講過
俾D貼士奈奈跟下都好呀

我9up插真係插

咩呀,講完MACD開市即刻升左50點呀
不知幾準

呢D假突破少少姐
唔洗太在意

我果日聽完奈姐意見，跟住落左旺角整個three play！咁就轉左運

你就好啦
我仲未轉到

都係多謝奈姐比意見

好友頂住，就黎可以見到光明

奈姐可以試下帶水晶，睇下得唔得

講到股災噉，其實千跌都未夠
24000升上嚟 升咗成3000點，而家先回嗰700點。。。

我睇SUNNY哥哥話水晶入面有鬼, 驚驚地

up9 下 搞下笑姐

奈姐！開工先

咁好友緊係想日日升嫁啦

就黎支持唔住

成功守到263

當淡友係雞,係乞衣
屌足2個月,俾番少少你地

唔駛當，淡友一直都係雞

新聞開始唱美股有泡沫

唔記得引用返
#182唔駛當。。。淡友一直㒙

竟然唔勁假262

恆指幅圖樣衰到

年年都話爆

但有曬數據，又幾驚人既

美股 升嘅係未來 數據係過去
拎tsla啲數據出嚟一睇，唔通又要放晒佢咩

屌 次次都有 次次都升到龍市

個圖好撚似打完乞痴而家篤鼻涕吊住係個鼻出面咁樣
示意圖:

講緊GDP 比率
目前，美股總市值與美國GDP的比值接近183%。超左差唔多1倍

膠B講得就岩啦
股市係買夢想, 買未來架嘛
好似美團咁, 以前蝕錢,而家都賺啦

棍落molamola

唔知聽日ATMXJ仲頂唔頂得住

美團睇佢d 數真係唔敢掂，由佢升飽佢

姐係證明好多人睇好佢囉

要爆好簡單姐，
揾第二個市場取代美市
但現實係冇乜可能ma
咁易取代到，就唔會愈吸愈多金啦

所以根本就唔會爆

同支爆一樣
只是個傳說

納指係咪要11連陽啦

改名做747，150 啦

Any 信徒？？

利申：已冇錢錢 等出糧先會再入市

MOMO大法

幾時出糧好窮

冇得玩股同大法 人生已冇樂趣

大芋吧好串 一晚一層樓

豬一層

今晚羊返兩層

你尋晚沽，今日應該大賺?

carry我執餅碎please

手多反手

但最後賺？

今日來講豬緊100

tsla ,究竟要升到幾時

已經夠我食廿年

有冇人Put納指

挑戰11連升?

美女大波波

Called at bottom

tsla 661瘋了全部都瘋了

係佢8連嗰陣都挑緊機，挑到就跳樓

柒柒柒-參

做淡柒完再柒再柒

我D東風到了
夜其又升
gel

點樣落手沽好

人地沽空大王沽足幾年都要認輸, 仲沽

就係人地認輸先要沽

但我瘋狂坐艇

個fd 400頭渣
我仲叫佢550食左先

眨眼就600up

龍到一放就追唔返

咩位入都賺啦
隻野cls嫁

上下洗盤

我好黑心 唔信永遠升啦

比特幣，走鬼呀

人人day trade走左之後第二日盤前又再升結果再追但又唔駛輸繼續贏, 再即日走, 無限loop咁你想佢跌都難啦接火捧既數量遠超我地想像

幾時先上270

除左 Tesla ! 重有冇其他講！
唔見有人講下apple

我諗要你止左shit先

爛果

咁咪啱囉！有得put喇

如果計拆股前價格
隻野姐係3300鎂

3個幾月升左成千蚊

炒美股真係好易炒到發達垃圾港女就日日磨磨磨得隻小米識得升

幣爆

19300 沽左，唔知行到幾遠

因為呢舊爛果我豬左8K

首先要有入場既決心
我覺得差唔多要崩一崩好似9月回調個波咁

沽爆道指納指，change my mind

可以買D油股未??

夜期又跌過

點算

兩個二allin857

tsla 你都有今日

見你地盤前咁開心收一收割先

想買883

奈姐！冇留意sewoil

Yoho~抵撚死

BTW,有無人put 緊dow, 小時圖失敗頭肩底
情況好唔樂觀

我一直做雞

咁靜 唔通個個都用緊大法?

坐緊450點

你最慘

早知hold dji put,唔call 港女,由唔駛輸，變輸7千幾

可能做雞都可致富呢
陰功，同我一樣。。。

我都無

一見到夜期紅色就好想CALL

你個fd呢？

佢輸幾萬，收左手，問題人地用百幾萬黎玩，我用兩三萬黎玩

佢就好啦，輸極都有第二注

你唔好呀你

不過！我估出年起油股會正常返。但，會爆升。

如果輸埋今次，玩返miki算，港女都唔係唔玩住

琴日都升百幾點
反手CALL, 賺夠100點, 再反手PUT番咪得囉

勁呀奈姐！
請禾幫利數銀子嗎？

我自己都無錢數, 仲請人幫手數

你對纖纖玉手係唔啱數銀仔嘅！
都係請禾幫你啦！

唔好呀

輸得7788啦, 銀仔都無得數啦

有錢齊齊賺
我問下我FD一唔一齊夾錢先

禾唔信

你唔見我連正股都無錢抽咩

仲未斬

除左熊gel 我都唔知講咩好

冇留意奈姐你有冇抽新股喎！
剩係見到你招大波美女幫手撚下條賓週仔
奈姐！你係咪有9絲打？

26290好似值得call咁，硬到爆

有9巴打

2628X一直都跌唔落
通常假穿都係跌十幾廿點

假穿係會即彈
唔彈就唔係假穿

聽日升返啦唔驚

我都坐緊300

我7500坐緊3000點

我成日都同法巴一齊坐睇泥唔適合玩期

夜期咁硬既

升返比我走喇

而家溝又太早，一係就同我隊落去260啦屌

吓！咁我應該叫奈姐定奈哥好呀！
媽我好亂呀

咪彈左囉, 上番啦

奈B

我諗我返去炒新股做一手黨好似好啲

彈得咁小

okok

奈姨

抽唔中jd健康

3000點 依家跌返3000點都未返到家鄉

奈dee

1中1，89放左

跌1000點俾我番家鄉啦

會架，張put記得揸實

我

靜到

一陣應該想爆邊

奈神張早餐三文治圖未見過好打有限

未呀未呀！求恩賜

miki 跌唔落 大法又然

咁早GEL

個v 大到呢
點知得幾十點波波

上唔到264都當大法輸

點先跟到你。。。
有無call港女呀？

冇

淡友post 係咪就黎摺

出面炒個股炒到high 曬

無人玩指數架喇

夜期又引牛

而家呢個鐘數點買牛

你岩 美股龍撚到

仲有15分鐘 大法係咪要失敗了

綠燈緊喎

引牛軍囉

強烈呼籲put tsla
500$ 目標

同叫人跌樓無分別
btw 終於上水

痛定思痛
買牛跌到262
買熊升到268

點玩

競猜老米守唔守3萬大關遊戲...正式開始...

賭場開放

你同我一樣

我估唔守.....

上返比我走

納dee

你咁講好悕虛，我地係咪成為左廢老啦

後生仔只玩美股

加call 既朋友有福了

幻想
琴晚夠爆升 今日又照跌

加油加油
跟plan 啦

大法好強

其實係miki 強

似跌唔落

全球股市今年得香港升幅最少，呢兩日仲要借勢跌，真係cls

跟爺閪
以後只會玩區間

但呢兩日爺閪都唔跟呀

頂住啊法巴

波幅細d, 大家唔洗輸到跳樓，長賭長有

諗緊沽唔沽啲美股用黎補倉

唔使補倉就唔好沽住

轉燈

美期，啪啪啪

唔係沽miki 呀冷靜

長牛必勝5 手牛都有飯開

有個美股細倉，用黎試下手感，但成個大升市，接近冇乜升過，我諗我係冇乜運嘅人

嘩，夜期又升
都話左call啦
屌 我個fd訓左
無幫我入到張call

Call

唔call都唔好put miki啦

加左?

Dt call緊 唔敢long call
認真 儲定uvxy

我係話放緊啲美股，用啲錢去補個期貨倉

唔係你財唔入你袋

美股倉有羊都可以放咁啲既

有無PUT, 想PUT多張

升條柒咩 跟足納dee

個天唔比我put
我排隊排咗好耐，唔到價

輸少當嬴
好彩大戶開條生路行下

呢個故事教訓我地機會黎到就要現價即入
有日就係咁
成日ON99運吉唔到價
最後收市唔理即入, 夾到HIHI

好似親耳聽你講 ON99

ON99又一日
夾夾下又一日

日日都夾

轉睇法

但我夾足個幾月，咁咪hi到爆

冇轉過
一樣睇法
不過反下手賺錢姐
呢排等錢洗

移民

搞掂聖誕先
今年有冇得出去食都係問題

由我踏入期貨市場既第一日起, 無邊幾日唔夾

今日SD左條LINK俾你
幫你慳左少少CONDOM錢架啦

你有賺唔食姐

大佬都未話食得, 做細既邊敢食

你c fu？

有優惠碼
買十打八打就慳唔少架啦

無錯
而且都未到謝SIR講既位

屌你又做我
比咗3個位到咗2個啦

以謝SIR既功力, 做晒3個都係合情合理

LM夾死

玩完燈制未

好暈

唔好夾

你又夾？

有賺唔食 抵夾

港女弱到

最後呼籲 put tsla

升番啦

聽日見261

垃圾港女，一d 長進都無

大方向牛一來

又跟納指升啦

沒出新舊經濟一齊癲升，都係小跣大升

道指比咩股拉升緊

今晚上270得唔得

通常11-1點最高位架啦

收市先係最高

點跌都升得返上帝可否教訓一下美市

好多重磅都跌，佢比咩股帶升

今晚MIKI 低位上300點 牛軍點輸

港女無啦啦做咩扯期

你有冇call先

鳩拉指數

真係唔知比咩帶升，舊經濟股跌，tsla 又跌，金融又跌，點解會升

近牛又多了

港女食左60點走左 其實冇乜力上

成交仲要縮

叻過奈b 識贏錢

睇唔明個市 都係DAY TRADE過下手癮算

似曾相識嘅節奏

EXXON MOBIL CORPORATION

如果係真 你FATFAT

就番家鄉la

唔知幾時嚟 準備好先

你張call 食左

食了

奈奈又逼害淡雞
留名等睇升到尾

聽日開市 all in 熊

係咪發覺無老散上當，大戶太空慢步緊，左腳踩右腳

吉倉

叻仔

嗚, 真係上黎夾我

係根據我詔去經驗, 同埋姆姆講既時間點

嗚呀, 手續費都蝕鳩埋

3萬點由阻力變支持
睇黎仲有得上

天父爸B呀跌番1000點俾奈奈B過聖誕啦

我訓lu
你慢慢夾
唔阻你

大法又贏
11月到宜家有冇邊日係輸？

睇定d 聽日點先

咁貪心
最多跌200點比你

係，所以我都係熄機算

港女270都上唔到

邊個位call 都贏

愈講愈升，牛軍間諜

FSLY上100未

cls 大法...

明明d 大股跌到仆街

有奈奈坐熊船，真係點call都贏

唉 轉左新工 唔炒得期
冇得做傻淡
人工高左但收入少左

聖誕願望棍

升左100先跌200
咁咪得100

11點至1點呀嘛

Tsla 收皮未

你可唔可以長put

奈奈頂唔住啦
聖母MAMI救下我啦

港女係雞係垃圾 太多利淡消息

基金佬成日借勢殺牛熊，價值投資已死

150 個坐到返左家鄉

走晒先黎升

又可以睇樓了

聽朝一開市270

鳩call都贏

暫時奈奈反向指標完美袋錢。。。

股市唔係升就跌 二分一機會點解都難袋錢落袋
成日都要做坐貨師先袋到錢

點解美國只有升

做左兩日好友，就坐左兩日

好友重見光明啦
只限美股

有冇野阻到美市升
唔係本土打仗恐襲都搞唔掂

比特幣落地獄

都即日消化曬

港市玩撚完啦，我建議大家玩dji 算啦

今日點都跟升掛。。。
我又做雞 要jump了

好撚慘 美帝龍市 港女冇郁過咁

又千升 熊軍又做雞

凍結單野影響好大，我認為會香港整個經濟結構性改變，當然期中包括股市，長遠絕對唔睇好香港港市，只會愈黎愈差

我係大戶投資亞洲都玩大陸股市啦 點會總玩你香港 日韓個啲又得

熊絲係唔係put緊Tsla

想put 美期
但得番1個星期

上到34000 先put 啦

今日有得升啦掛唔係又唔跟外圍升掛

ig 升緊啦 牛軍然啦今日

脫歐有進展今日千升

今日睇淡 高開 低走

miki 癲撚左

成日都高開低走，幾時先黎2幻8

Baba同jd加油

日日炒疫苗消息想佢升少啲都難

差不多冬至，一早一晚還是輸錢
當初的堅持，現已令你很懷疑，很懷疑
你最尾坐到只有這千升

綠色

除非巴巴一下爆返上10 20ma 唔係都唔諗佢

咁大條牛柱

自從炒返個股
個人精神哂
成個男人返哂黎

比特幣，輕鬆千幾點

266先食

有志氣，我等0930睇睇先諗食唔食

今日上270，只要奈B仲未放張put

大法又然

先食為敬 第一次大法就成功左
今日高開低收格局

今日係咪終於有綠色喇

good 唔貪

升200點

睇牛熊柱黎玩都贏既話阿婆都識玩啦

邊隻牛證好買

開市殺265 即刻殺落263

JD又冧

有冇叻仔牛過左

260牛

唔食！唔食！272 先食

起馬28000 la

我唔貪心 270 就得

淡友post最叻你啦，升又羊跌又羊

琴日夾成百幾點冇叫春姐

回得咁快既
未食呀吊你快升

咁快碌落去
俾牛軍開心吓先唔得咩

今日終於有得升

牛仔平倉先

提款機

升番幾日先

有冇傻9 跟奈sir 追沽

港女真係好廢

下 265 la

有奈B put緊都淨係265

所有反彈都係牛軍既逃生門

日日都開市俾位散戶入牛架啦，有錢齊齊賺你估做淡既人咁黑心想個市死咩

好友好強勢好急咁

牛仔羊10格

你睇老美先啦

267 不是夢

美少女個m 記

以前港女成日跑贏miki,點解今年跑輸咁多

Day high已出 執平熊

平手未

隨時270

難喎 準備跳水

未呀

係咪ga 入隻熊對沖先

今日dh 266 基本

早放左 高開低走 不變

咁快落車

睇586穿唔穿到先啦

沖得咁急 等上270

食咗先，驚碌落山

落左袋先係自己

淡友快啲沽

熊軍又慘死 威唔夠2日

呢幾日近牛冇仇報，258以下就實冇死

好似未有力上

前幾日啲燭既走勢擺明係要衝落去, 咁樣都可以救得番淡友真係笑話黎

問下miki 做乜鳩啦龍撚到
個個賺都唔知邊個輸

時光倒流咁 跌一日升幾日

我輸緊

大法日日然好撚癲

跌左兩日啦

日日龍市 查實仲有無淡友

腳sir 有咩睇法

應唔應該止shit, 張26750call

奈sir , 首領，美少女

止左就升la

醉b 係屈機既 夾極都可以倒賺好幾次啦留意到

仲有本蟹.....

串我羊200都唔識執

奈B還好嗎？會唔會put多張？

唔識停呀

5 手 牛15 格食糊

你今次都會係，醉廢

迫害連燈淡友

十點棍上

真係震倉,淡加玩撚完

無事啦無事啦

執左750 蚊落袋

大户巴羊到笑

係 又買樓

你加put未

大牛屎底下，所有技術分析都是屎

就係加左

輕鬆266 冇牛軍gel 既

破到266未

牛gel
無玩

放心，咁日最多700
過左幫你put 返落去

奈sir 有料

牛GEL

淡友post 今日要聞

好友可以安心坐貨lu

上證仲未發力都抽你300點

千升

今日真係270不是夢

客家巴 小狗 都走左，牛船一身輕

圖表派: 明明落番20MA樓下+10MA準備穿落去, 成交縮減, 高位大陰燭, 動能向下, rsi+macd明確指示向下走勢, 點解仲係咁升架

無淡友做燃料又點升呢

嗚嗚, 美少女琴日明明叫我加入

咁又誇張d ,聽日先la,引下傻淡

成交低就係相反架啦

資金市，已吊打

你cfu 呢

唔好唔開心，但你真係有啲黑
同你同船好危險

有冇高手263 call 左成300 點

佢唔驚, 但我好撚驚

走咗

你張call SH?

失敬

+2平左倉睇下一陣點行先

早左走

係

正，升番唔駛蝕

奈奈兩次跟cfu都坐貨

cfu 教第一堂係坐貨

咁又唔係淨係跟得2次

爺西開始發力啦

+1 240 點走左牛軍加油

見好就收

準備去call g

儲埋先啦，咁既時勢
到時雙飛都得

4 點用大法

雙飛太飽

睇住你夾睇住你倒賺

雙飛係視覺同精神享受

有冇叻仔call @26280

有300點唔食走咗去執格仔
有冇人屌醒我

就係你

到你想食300 點，就格仔都無得你執
想贏就要坐貨

26650止蝕

辛苦命

前日叫咗腳仔 call
我係263平咗put但冇係26280call

坐埋落去，唔爭在

準備暴升

精人出口。。

想問下 ib US Futures Value PLUS Bundle 呢個有咩分別 買完都好似無唔同

冇call 呀

叫左你SH,係咪無呃你先

係貪心set低咗

升到唔識停

正常啦，邊有咁屈呀
BTW 267 put 乎？

我都有叫你

冇，好彩都係輸1千

琴日隻牛止蝕左

差唔多啦

69704 未打把 有冇勇士

分注囉，如果睇大勢係升，咩位入都贏，除非你食格仔要睇得好準嫁姐

做淡係唔愛國既表現

冇咁黑嘅，我係俾人伏左先咁坐

因為我係咁叫你PUT
唔怪得你吉啦

你d 7500 呢

我尋晚call put dji咪坐返嚟

好彩無理你

咁你仲叫我加入

同上星期一模一樣

但你肯定會收市前食晒囉
係我輸咋嘛

即係下星期一又閪冧

老散思維

263睇番之前咁多日想落都穿唔到, 根本就等於送錢俾牛軍洗

pk 又早走左

叫你食幾次都唔聽

係咁就好呀, 每個星期五沽過weekend, 星期一收市前放sh call到星期五

謝SIR, 我知錯啦
但我有係你D位,叫我FD 幫我CALL
佢訓左無理我呀屌

比多次機會你比收復大陰足啦，閪港女

早知坐埋落去

大把gay會

mark 26682 反手-1

開市走左喇 尋日執既嘔返出黎

傻淡還好嗎

夾到變肉餅啦

咁有冇啲策略教下我

你乜位put架

唔好提

270沽, 263渣

264？

咁就升番一半跌左兩日既點

263定264put印象中

加油加油

早食左

進入了

入ed 啦

263尾尾

食晒星期一支陰joke 就插水
淡友等等先啦

咁就300 點

即係上到268

26670 -1

Same

咩位put

26685

可唔可以gun

接近最高位

lm夾死

終於同船

客家巴 醉巴 自己
船船船船船船船船

好似見DH

有即市報價 😆

點會呀咁多傻淡燃料

好多人put 左包括me

會唔會入水架

今日真係不宜太淡

漏緊水啦屌

比d 自信啦

沉撚硬tim 呀屌

淡友大船正式開出

即刻抽上

你上船未

差佢一個，都好多

個個轉呔

傻淡心態：升咁多應該跌嫁啦

真係沉船夾下先啦大家

+2平左啦, 唔做淡住啦睇下一陣會唔會再扯上去先

有profit 驚閪大伙們等緊你齊上齊落

應該差唔多要插一插

qq only?

港女 捱多陣就碌落山

幫下你地睇下大戶想唔想睇啦, 如果今日收市轉燈我捐1000蚊俾612+直播同條女做愛啦

QQ就應該橫盤等升

想睇

留名無壞處

爺閪轉埋燈

傻淡最後逃生門

垃圾 不值一提

唉,轉燈都救我唔到

千跌都救唔番奈奈啦
人生玩完啦
我對股市好失望, 好灰心

同巴打做愛救到你

性交轉運

2022 年再投入市場la

目標太遠啦, 多P都幫唔到我

反手既巴打賺撚到盡...
收市再大法再賺盡每日loop 好快賺層樓

唔好咁大聲啦

你乜野位開倉會攪到千跌都救唔到你

收聲la

船上不准大聲gel 頭

你唔係睇升咩
幾時轉左做淡

跟左人地做淡

sor 9 一gel 就出事大芋長期mon 淡友post

總之就係低位

叫你吃唔吃而家好啦67啦

坐番幾日就冇事啦

熊軍需要你......

終於可以用下支髮泥

為何又是這樣錯
CFU明明教過我要保PROFIT, 但點解佢唔幫我保

因為你C FU 只會轉運.....

會好快爆倉

好似跌唔落

我唔明 你早落車有咩所謂 唔係話唔信c 父呀
係我唔貪了想食住先，多謝c 父咪得囉

跌唔落嘅
唔通因為我上咗船

假像, 今日收250...有100點水位.....沽7佢啦....

狗仔都上左

小狗咩位呀？

但我夾緊2百幾點*2

26570短炒重熊緊,跌少少265得唔得

好快過啫，我呢兩日夾500點

點同, 你係買升呀

補兩張, 即時變100點...收市前可以平手...

無啦, 係得2張

660

唔驚, 我380

安全啦，俾d信心，最多跟人走姐

港女真係好悶呀屌你
唔上唔落咁

放一張, 入熊做槓桿...

上左300點都悶
咁高要求既

美期衝頂

5分k 266有支大陽joke頂住
隊唔穿就彈啦

直線升左個幾2個鐘都叫悶

可能玩開美股
半個鐘唔郁已經好悶

賭性悶悶咁贏唔好咩

咁你有排悶
港女成日都橫行
揾定d個股玩會開心d

玩牛熊短炒都係為賭姐

我長揸的....

我都係

我係投資未來

嗰幾日

落左大船，驚夾

驚輸驚到呢

大船係咩

我都落左好驚

266左好耐

哇 做乜撚升咁多架

OK跌得

呢個位好吸引 轉個頭睇下put唔put佢

而家大船睇淡定睇好又脫節

拉到31000 應該好難死

你地休息下啦
夾呢D野等醉巴 謝巴受啦

我爬格仔搵餐晏仔

睇淡，但驚青得濟抽一抽就走，弱小心靈

頭知大船睇淡呀
但應該落得7788

好易贏粒糖 輸間廠

贏大錢要坐貨，勝率又高
傻淡坐put 另計

大船已沉

無錯, 要食就食大野....否則好易入廠...

玩返幾日港女,發現一樣野
食完飯通常點都夾少少上去
唔知係唔係大機會既定律黎

我都落咗船
上咗牛車執幾格走人

仆街仔

回落少少又上返，鞭鞭有力

唔想再夾驚係正常

你咪試下，等勇者

大船少左人 又輕返

一時時啦...

都係研究下呢個數據姐

船速快左

快左衝去冰山

數據要配合臨床

動物會驚啲 期可以坐

miki 升撚完未

中海油幾吸引

目標睇淡到25000 但一次26000都穿唔到

期要有本坐先得，冇本要成日止蝕，都好傷架

專撚圖表派 打中止shit 位就會跌了

前排先散完貨, 就即刻出制裁,都唔知係咪收晒風既

咁你都識講咪入多小小錢 坐下

目測3個落左船
司機快d 開車

可摸耳開快D
奈B就失救

小心撞車

Call JD輸到甩褲

想走返去put miki

發行傷食價+手術費....其實牛熊好蝕, 有本一定玩期..

落左船就嘴gel gel

而家咪再散過
越跌越有

見d 人十幾廿萬蚊咁買 夠開期有突啦...

有咩分別，都係有止蝕位

咩黎

尋日見個巴打話call jd

動物有樣好，有機會可以避開夜晚鳩chok

咁期權都有到期日
其實動物到期日有冇意思？除左唔比買賣 又唔係埋單計數

無方向嘅港女

到期咪結算囉

動物到期日就計算埋單喎ching

但有咩事會走唔到 miki 疫苗 千升果日 點走 打晒靶啦

動物有幾何坐得到到期

係咪行緊頭肩頂右肩，跟住千跌

咁唔好入住

過埋呢個星期先諗
msci要決定散唔散水

你未見識過牛熊既好姐
夜期升幾百點，開市倒插周不時發生

miki上多次30300 put下佢先

跟住又坐過

動物本小利大
2萬幾蚊本金先一張期
但遠遠地既動物已經可以買十幾廿手

依家都靚位啦

真唔真呀，尋晚上到30330呀

你走先
我2手牛幫你頂住

巴打有啲股有期權又有牛熊通常點揀？
我揀開期構權起碼唔會打靶

今日見27000

我見好多人買

識計條數，其實無分別

你入左JD牛？

資金流出，會走去邊

即係miki又升，可以俾我put

最攞命係啲硬好硬淡玩期貨唔認輸係咁坐貨
牛熊強制止蝕，一定要收手，重新思考過

20k 買到40 手260 牛， 個槓桿大到呢

有分別 期指都係10-20倍槓桿
牛熊最近可以100倍
不過都唔夠CFD癲

有冇例子

10萬股，10000換股比率，等於一張細期

卓悅清盤唔知會唔會拖低個市
雖然市值低,但知名道高

零影響

黑天餓

仲有30點就可以put

20k 玩4 張細期，爽死

牛過又中trap

加多5 k 就係一張大期

膠膠又羊

20k一張細期都玩唔到呀

20k攞去ig開到4張大期添
（100點爆倉）

下。。。夾死喎

琴日冇牛過咩

WFC

所以都係睇置頂post la
牛熊蝕就一定係事實
夜期爆都係睇你好唔好彩

尋日。。。雞過 今日先牛 gg

識玩其實係慢慢加，有profit 先加

屌 鬼唔知咩
置頂文我都有份寫

大獲 轉頭大跌

開啱邊就推止蝕去平手位
跟住又有錢再開

未來人？！

rip

竹巴又吉倉9up

做福人群

竹巴遊戲人間

咁玩法咪好似無限粟米湯咁無限

淡雞真係淡雞
正正經經大法唔賺係要靠做雞
想驗下腦 有冇醫院介紹 最好平平地 好窮

無錢玩 唯有9up下

巴打真係好適合做演員，咁多自白

閪冧走啊

穿左263所以走左

酒牙

腳sir 人格分裂

你賺緊講呢啲

做演員會窮

牛熊都係賭 錯方向一鋪輸

揾記者問問

琴日263穿得好無力呀

學竹竹你咁玩
唔知針左幾多次

噉你put咗未

好辛苦,11點過後猜黎猜去都係3-40點上落

唔再賭 人生舒服好多

一早put左啦唔係點做雞

屌米食左春藥

如果奈B加多張put,你會點

即刻去佢門市掃平MASK

奈b有料，係早左少少

btw你咪上返船呀，等大法啦

目標價奈b 開put 位

你條友好好運要跟實
點夾都倒賺cls

各位新手可以試下跟實醉b
條友正手反手賺到盡

如果岩岩冇驚就好

美港同時put

架船走咗嚕

屌你老母跌乜撚呀

唔好跟我呀

反手先

...

咁快？

3800跌到1蚊

而家先起身平左佢先

我set 左 570 平

會唔會係因為我地落左船

跟

我係諗住咁多架咋
可能仲會有，但唔食啦
佢升得太顛先put 姐

hold下啦屌

其實我夢想就係做演員
以前讀演藝
畢左業又走去讀工商
唉
搞到最後一事無成

工傷

留返d 比人賺，今日羊左400 點la

串撚到

你同工商好有緣

x2

奈奈多材（財）多藝

工商管理
讀左YEAR 1無去考試
跟住無再番學

吉吉等靚位

諗住做CEO, 所以先去讀工商管理
點知出黎做秘書仔,文員仔

禾都係讀bbq

何為靚位

贏到錢既位就係靚位

跌番500點俾我走1張都好呀
再唔跌就要縮番入MAMI個閪閪到架啦

爺閪跌咁多港女係咁升

唔知點解笑左

好夢幻

我都係返工對沖下好了

點解今日期keep住高水嘅？

再升比人斬喔

破dh 再put

上幾格得唔得
重牛

sing duck

牛船入緊水

你既人生簡直係遊戲人間

有冇平嘢掃

咁要上26720

Call 喜歡我
Call 最懂得我
帶你我Call 到未來

咪跌緊咯, 唔好咁高要求啦, 一陣爺西收市前又會扯番上去架啦

d 西面sales

睇電視係咁架嘛
不過之前做公關時, 有個同事讀MBA
其實咩黎,我淨係聽過NBA
好似好勁咁
但有D同事淨係讀完小學

其實有D戲劇化, 可以出書都得

走嬸嬸

有d都後生既

升多少少啦,我爭1格鬆身

實送俾你啦

收市前跌番300點啦

平左 100點 補番無左果200點

恭喜落左賭船

升啦唔升點上返車呀67

大家都安全落船

好少坐大船都可以唔撞冰山
好撚爽，個個羊

多得我落船減磅

我落左想上返船
升啦俾次機會我

咁貪心ga

無用大法就是窮

再跌唔落就沖頂架啦

好彩你冇用

比多次機會我
決定做返好人

原來12 月羊左成800 點

你800點入面有500點係我架

唔好再升啦
夾撚死啦

屌你呀
話晒同門手足雖然我成日缺席

希望羊多800 點

咁我輸100點呢

好可能都係我架

跌緊喎
夾死我 266 牛咗

大法已預備

個市好似有啲不妙咁既喂

D正股無撚用 升小小 跌多多

玩指數啦

下, 升喔

奈奈又比人夾

Call乜輸乜美團同京東可唔可以生性d

試下call hsi

美團都輸? 唔係掛

266無上返車
67啦開心啦腳仔

距離轉燈仲有227點, 現時溫度21度, 相對濕度62%, 稍後氣溫轉涼。

無撚用架,係得朝早硬一下,之後就軟成日

cls